5天50小時定係6天42小時？

已包飯鐘，假設其他所有條件相同（相同人工、AL、福利)

5天50小時
6天42小時

Dllm 6天工作比狗做每逢放假就諗住聽日又要返工

6 42

返咩㗎先

車程？

有分別咩

假設都係1.5小時來回

使唔使多用腦 多唔多動力勞動
都差好遠啦

如果係日日返去hea咁就真係無分別嘅

返十個鐘其實都係想死
不過都好過返六日

好用腦 唔洗勞動
每日真係做野你當5個鐘

有兩日假期舒暢好多

可以既話我想4天12小時

咁搭少日車算啦

其實都幾好work hard play hard

每日來回已經好煩 仲要煩足6日

利申：6日50幾個鐘

Equinix data center係咁 不過地點太偏僻 每日一來一回都無哂私人時間 仲要每個月返8日通宵 諗起都覺得好辛苦

朝十晚五？朝九晚四？
不過五日 D 時間好似見駛 D

計埋OT先講

返多一日已經差好遠，剩係返半日都可以成日唔洗要

12-7pm
放工後都冇時間做啲咩

唔洗ot 夠鐘即走

咪臭係
每個星期得一日放假

老閪都五日

以前澳洲腦細4日半

咁 D 時間真係唔見駛